(有片) 黃霑教您做保險界「戇居之霸」

真係好戇居...

佢個女幾正